\begin{problem}{Телепортация}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1.5 секунд}{256 мегабайт}

Школьник Вася очень часто опаздывает в школу, и это стало такой большой проблемой, что он изобрёл у себя в гараже телепортатор.

Район проживания Васи можно представить как прямоугольную матрицу, длина которой равна $M$, а высота --- $N$. В данном районе имеются его дом и школа. Клетки в матрице бывают двух типов:

\begin{enumerate}
  \item \texttt{.} --- тротуар или иные места, по которым Вася может ходить. Скажем, что такие места \textit{безопасные}.
  \item \texttt{\#} --- лужи или дороги, по которым Вася не может ходить. Скажем, что такие места \textit{опасные}.
\end{enumerate}

Вася свободно может перемещаться на одну клетку вверх, вниз, влево и вправо пешком, если там находится безопасное место. То есть, если он находится в клетке $(i, j)$, то он может перейти в~клетку $(i+1, j)$, $(i-1, j)$, $(i, j+1)$ или $(i, j-1)$, если эти клетки безопасные и не выходят за края матрицы. Это действие не тратит никаких ресурсов.

При первом же испытании Вася осознает, что сделал ошибку в разработке телепортатора. Оказывается, он телепортирует не туда, куда захочет Вася, а в такую точку, которая высчитывается следующим образом:

\begin{itemize}
  \item В телепортаторе имеется генератор: $F(x, m) = (ax + c) \mod m$.
  \item Если Вася находится в координатах $(i, j)$, то при применении телепортатора он окажется в~точке с координатами $(F(i, N), F(j, M))$.
\end{itemize}

Важно отметить, что Вася не хочет оказаться в опасной зоне, поэтому телепортацию нужно проводить только тогда, когда он уверен, что окажется в безопасном месте. Телепортация доступна в любой момент из любой безопасной точки.

Телепортатор имеет $K$ батареек. При каждой телепортации разряжается 1 батарейка

Ваша задача --- определить, сможет ли Вася добраться до школы, и если да, то сколько батареек будет израсходовано. Нужно определить минимальное количество израсходованных батареек.

\InputFile
\vspace{-3mm}
\begin{itemize}\setlength{\itemsep}{0pt}
  \item Первая строка содержит натуральные числа $N, M$ --- размеры матрицы, высота и длина соответственно ($N, M \leq 10^3$).
  \item Следующие $N$ строк содержат по $M$ символов (либо \texttt{"."}, либо \texttt{"\#"}), описывающих матрицу.
  \item В следующей строке заданы два целых числа --- координаты начальной позиции Васи $(i_0, j_0)$ ($0 \leq i_0 < N$, $0 \leq j_0 < M$).
  \item Затем идут два целых числа --- координаты школы $(i_s, j_s)$ ($0 \leq i_s < N$, $0 \leq j_s < M$).
  \item Далее идут три натуральных числа $a, c, K$ --- параметры генератора и количество батареек в телепортаторе соответственно ($a, c < 2^{32}$ и $K < 10^3$).
\end{itemize}

\OutputFile
Вывести минимальное количество израсходованных батареек, необходимых Васе для достижения школы. Если это невозможно, вывести $-1$.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{№}} & \bf{Дополнительные} & \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} & \bf{Необх.} & \bf{Информация} \\ 
    & \bf{ограничения} & & \bf{подзадачи} & \bf{о проверке} \\ \hline
    $1$ & $N, M \leq 20$ & 20 & У & первая ошибка \\ \hline
    $2$ & $N, M \leq 100$ & 30 & У, 1 & первая ошибка \\ \hline
    \multirow{2}{*}{$3$} & Дополнительных & \multirow{2}{*}{50} & \multirow{2}{*}{У, 1, 2} & \multirow{2}{*}{первая ошибка} \\
    & ограничений нет & & & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\end{problem}
